老母突然走左佬

老豆分居
兩個家姐嫁左
一個家姐去左讀書
本來得我同老母住
老母完全無預告 今朝十點返返下工send張圖話點半上車返大陸
利申：無激佢 琴日重好地地

即係得你同佢住老豆冇激佢無啦啦返咗大陸?

老豆都走埋 本身都唔係同老豆住

返去玩姐下話

咁咪好 可以自己住

只係我估返去散下心啫

但係完全冇人激佢喎

其實可以有好多因素嘅
無啦啦心情低落
諗嘢諗埋一邊
通常你哋女人咪易夜晚鍾意諗嘢
可能你媽咪人到中年覺得自己個家庭唔完美咪煩囉 憂囉
唔一定要有人激佢先會咁 可以係環境影響同埋以上一堆因素

利申鳩噏

講得返大陸就唔係突然走佬啦
工作壓力大散心唔得咩？ 食住自己先啦

又唔係以後唔返
去咪去囉

返吓大陸就叫走佬
咁我出街係咪離家出走

就係你呢d垃圾性格
激緊到老母頂唔順都唔撚知
老母走撚左勒 仲以為自己無激佢

可以帶女女上黎瘋狂扑野了

師兄我地格劍啦
老母星期一返
佢返左去同啲兄弟姐妹傾發達大計
我真係冇激老母呀

屌你會返黎點叫走佬呀

知唔知咩叫突然走左佬

樓豬幾歲丫成隻小學雞咁款

我個個禮拜走佬

屌 啱啱先知佢會返
佢唔知返大陸用唔到whatsapp
要打長途電話問
幾十年冇打過